其實向下既箭咀係點打

係Keyboard搵極都搵唔到

↓

⬇️

ctrl+alt+<

v

個b字點樣左右反轉？

拎塊鏡

d 咁樣？

點打

db

b+shift+mb2

點打嫁

alt w

|
V